新疆模式將擴至全國？ 環球時報：河北海南開展「反泛阿拉伯化」運動

據內地官媒《環球時報》英文版近日報道，官方正在河北省和海南省展開「反泛阿拉伯化」的運動，當局派人審查當地公共場所的阿拉伯文標語，以及餐廳的菜單、宣傳廣告等是否含有宗教成分。

報道指，當局近日以「反泛阿拉伯化」為名，在河北省邯鄲市黃梁夢鎮和海南省三亞市回新和回輝等回族社區的公共場所，審查當地的阿拉伯文標語、文宣及餐廳菜單等，審查人員又重點檢查餐廳、幼兒園、超市等地方，當局認為此舉能抑制當地的「泛阿拉伯化」。

河北邯鄲黃梁夢鎮官方微信曾表示，自上月30日起，他們在該鎮的村莊進行全面檢查。目前只發現一家蘭州牛肉拉麵館，在其菜單上使用阿拉伯語，廣告牌上亦使用了宗教元素，該餐廳目前已經將這些官方所禁止的內容刪除。而海南省三亞市去年11月在伊斯蘭教社區（即回教社區）回新村、回回村也採取相同行動，兩村合計有超過一萬名回民，這波檢查共查出50個違反規定的個案，目前仍持續審查中。

報道指，這場「反泛阿拉伯化」運動首先在寧夏和新疆進行。報道引述中央社會主義學院的專家表示，審查「泛阿拉伯化」趨勢是全國運動，行動針對阿拉伯語的原因，因為這是中國回教及伊斯蘭的文化象徵。

而中國回族詩人安然接受境外傳媒《自由亞洲電台》訪問時指，很多飯店及其他公共場所的阿拉伯文牌匾等只是一種類似經文書法的藝術品，官方以此作為「泛阿拉伯化」象徵，是「種族和文化清洗行為，也是典型的種族主義心態」，他又認為「新疆模式」肯定會在內地大規模鋪開使用，從南至北這種打壓正在悄悄的進行中。

據悉，北京方面去年中曾頒布「關於加強和改進新形勢下伊斯蘭教工作的意見」，有流亡海外的新疆人士說，這項意見的目的是要遏制和糾正伊斯蘭教「去中國化」，嚴禁「阿化」。

以毒攻毒

新疆人係中華民族人
中國人不打中國人

講咁邊個毒?

中共真係世界公敵

幾時反阿拉伯數目字?

阿爾巴尼亞化

阿拉伯人是中国人

西班牙之前都反伊斯蘭化，如果唔咁做成個西葡都變左回教國家

阿拉伯數目字係印度人發明

有中国特色嘅獵巫行動

今鋪我撐中共 伊斯蘭毒瘤早就應該從地球上消失

德政

自由民主 剋 獨裁專制
獨裁專制 剋 宗教狂熱
宗教狂熱 剋 自由民主

伊斯蘭世界既兄弟對西方就惡
對中共唔出聲

中共咁搞會唔會弄巧反拙 令到個問題更大呢

btw蛔狗食屎

ISIS係咪廢
咁都唔打9中國？？？

反西化就要反西方阿拉伯數字

最好就係回教班友同中共爭新疆打生打死
兩個都係世界毒瘤 兩敗俱傷最好

不過今次成功 下次一定用同樣方法對付其他群體，包括粵語族群

全力推動一賄一賂達致雙贏

早就已經"推普廢粵"

香港幾時跟埋一份 由北到南

一早就已經係
港共一直係到 "去殖民地化"

支那殖民地化去英殖民化

今次我撐中共

但獨裁剋番民主轉頭

講真 佢地唔反中共 根本成世做二線城市

佢地只係想與世無爭信自己個教

世界天敵

阿拉伯自古係支那文化既輸入源

不過個教就滅咗佢啦

有無人睇到新疆屍模式

天真

當穆斯林人口在一個國家少於2%時，他們是愛好和平的少數民族，不對其它民族構成威脅。這樣的國家為：美國 0.6%、澳大利亞 1.5%、加拿大 1.9%、意大利1.5%。

當穆斯林人口在2-5%時，他們開始爭取政府授權他們在穆斯林聚居區行使伊斯蘭法，從監獄和街頭吸收新成員，穆斯林聚居區會發生小騷亂。這樣的國家為：丹麥 2%、德國 3.7%、英國 2.7%、西班牙 4%、泰國 4.6%、神州 3%。

當穆斯林人口到5-10%時，穆斯林聚居區會發生大騷亂，他們會推動對清真食品引進，確保清真食品從業人員由穆斯林擔任；對連鎖超市施加壓力，在貨架上標註清真特性，威脅不願遵守的人群。這樣的國家為：法國 8%、菲律賓 5%、瑞典 5%、瑞士 4.3%、荷蘭 5.5%。

當穆斯林人口接近10-20%時，會發生全國性騷亂，穆斯林提出一系列要求，如在聚居點大造清真寺、給予超國民超法律的待遇、強制非穆斯林遵守穆斯林習俗，把“表達對伊斯蘭不滿”定為非法。這樣的國家為：印度13.4%、以色列 16%、俄羅斯 15%。
當穆斯林人口在20-60%時，聖戰武裝零星屠殺異教徒，焚燒基督教堂和猶太教堂；其它民族要么因怕被殺而改信伊斯蘭，要么被穆斯林殺掉；國家會經歷大屠殺和持續不斷的恐怖襲擊。這樣的國家為：埃塞俄比亞 32.8%、波斯尼亞 40%、乍得 53.1%、黎巴嫩 59.7%。

當穆斯林人口到60--80%時，就要以伊斯蘭教法取代世俗法律，建立政教合一的政權，以國家名義迫害所有其它異教徒，迫害血洗基督教徒，以伊斯蘭教法為武器對異教徒加稅。這樣的國家為：阿爾巴尼亞 70%、馬來西亞 60.4%、卡塔爾77.5%、蘇丹70%。

當穆斯林人口到80%--99%時，國家每天都在恐嚇、暴力和聖戰之中，進行種族清洗和屠殺，由國家驅逐異教徒。這樣的國家為：孟加拉國83%、埃及90%、印尼 86.1%、伊朗98%、伊拉克 97%、巴基斯坦 97%、巴勒斯坦 99%、敘利亞90%、土耳其99.8%、阿聯酋 96%。

當穆斯林人口為100%時，伊斯蘭人民迎來了“伊斯蘭和平之家”。按理說這時應該是和平的，因為大家都是穆斯林，和諧共處不再內鬥，而事實上完全不是如此，和平並沒有實現，因為100%純伊斯蘭國家不同派別的穆斯林團體會相互攻擊、爭當國內伊斯蘭教法領導者，以各種各樣的理由消滅另一穆斯林派別。這樣的國家為：阿富汗 100%、索馬里 100%、也門100%。

試把文中 穆斯林/伊斯蘭 字眼改成 中国/中国人

香港啲蝻亞狗點算？
以後冇得包頭

對付伊斯蘭豬係應該既

明朝是南京是伊斯蘭教中心

鄭和，常遇春，胡大海，藍玉都是穆斯林

在中國做穆斯林嘅下場就好似佢地咁

明朝是9成中國人是伊斯蘭豬

鄭和搞撚到成個東南亞變左伊斯蘭教，

返阿拉伯啦你老母

香港幾時拆左個九龍清真寺
黃金地段

幾大打壓就會有幾大反抗，睇幾時班權貴畀呢班佢哋曾經打壓過嘅人收皮。

班回佬敢打支共先算啦

你唔搞穆斯林
D穆斯林搞出來既問題更大

參考德國, 法國家陣搞成點??

德國, 法國對 穆斯林咁好, D穆斯林 一樣周圍搞事

反而緬甸 屠殺穆斯林..........D穆斯林 成班只係識走佬,唔敢反抗

穆斯林是軟善怕惡
你對穆斯林越惡, 佢地就縮
你對穆斯林越好, 佢地就搞你